想同女仔拍拖 係咪唔應該做樹窿

同男仔拍拖先要做窿

係同時比到慰藉同埋安全感佢

屌 梗係插佢個窿
認真 唔好比佢回想過去 比佢知道你同佢先係現在

打完打哂冷震

每次都係做完樹窿無耐就插到佢地個窿

做樹窿就永遠都插唔到佢個窿

慢慢佢會同你呻我鍾意咗邊個邊個男仔
我男朋友點點點
之後你又唔敢反面
佢就以為你唔介意
繼續

你是個好人

啱 我就係有經驗 所以一聽到想講負面野就要stop